［全世界推上twitter]警察太子打市民至昏迷，再拖行已昏迷人仕

大家全部放片上twitter
自己backup片
要俾全世界人聽
警察打至市民昏迷後，明顯出現嘔吐等症狀仍要背壓式扣上手扣
在場有人仕提醒昏迷人仕不應再移動或拖行
有警察大聲回應，我地有分數
繼而繼續拖行

借咗爸打條link

push

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

問左幾個和理非Group
「如果呢幾個o係太子站意圖謀殺o既警員o既屋企人因為因果報應或天理循環而受傷，大家會覺得傷心定覺得心涼？」
100% 答心涼

搵人打段英文出黎比大家paste呀

不要說推 試著說

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

點唔知幾時會有第一滴血 死於示威中

有冇人起左果幾條差佬出黎先

班畜生 天怒人怨呀

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）

Pish